#
 
ตัว
ปรับปรุง
ทำงาน
บำรุงรักษา
ง่าย
Red
 
Hat
 
Ceph
 
Storage
 
#
ดาวน์โหลด
รีวิว
พรีวิว
สตอเรจ
ซัพพอร์ต
ซอฟต์แวร์
คลัสเตอร์ส
เวอร์ชั่น
ใหม่
ปรับปรุง
ทำงาน
เพิ่มเติม
เวอร์ชั่น
พัฒนา
ต่อมา
เพิ่ม
ฟีเจอร์
รุ่น
สร้าง
คลัสเตอร์
ซิงก์
ข้อมูล
ข้าม
เขต
เชื่อมต่อ
ยืนยัน
ตัวตน
ปรับปรุง
รองรับ
สามารถ
ใหม่
ลบ
ข้อมูล
ชุด
หน้าจอ
จัดการ
ปรับปรุง
ดูแล
ระบบ
ง่าย
รองรับ
ระบุ
ระดับ
เท่านั้น
แม้ว่า
ตัว
โครงการ
ระบุ
นิ่ง
ก็ตาม
ตัว
โครงการ
โอ
เพนซอร์
สอ
ยู่
ใคร
ลอง
ใช้
งาน
สามารถ
ใช้
งาน
รุ่น
ล่าสุด
สำหรับ
คน
ต้องการ
ใช้
งาน
ตัว
ขาย
จริง
ภายใน
หน้า
ร้อน
ที่มา
Ceph
 
Storage
 
Red
 
Hat
 
Ceph
 
Jewel
 
global
 
namespace
 
region
 
Active
 
Directory
 
LDAP
 
OpenStack
 
Identity
 
API
 
S
3
 
object
 
versioning
 
Red
 
Hat
 
Storage
 
Console
 
CephFS
 
Ceph
 
CephFS
 
Ceph
 
Ceph
 
Red
 
Hat
 
Ceph
 
Storage
 
Business
 
Wire
 
